九龍城新蒲崗手足, 你地全程比TVB臥底跟曬播live喇

九龍城新蒲崗手足, 你地全程比TVB臥底跟曬播live喇

pish

唔好黎九龍城 30架狗車黎緊

睇live, 個角度只係影前邊, 同記者平時影 wide angle 唔同
應該直頭扮埋示威者, 唔係扮緊其他press

9成9係, 完全係扮示威者既先會影到咁角度

屌仆街

一路行一路睇下連登都得掛手足
比臥底跟喇

push

up

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

無線好撚狗, 之前扮其他媒體影, 今日直頭扮埋示威者一齊行, 鏡頭同普通示威者一樣只向前唔影 wide angle 做 live

推

喂 有無線呀

Push

屌你老母tvb

咩台

83
頭先跟手足一齊行完之後, 行到左就 cut live

最後一幕係冇企埋佢警署門口既人

佢企左對面馬路

仆街cctvb

Up

推 要小心CCTVB

推
我叫老母幫拖收留人
未知有冇見到有需要嘅小朋友

拉好多人
無線又立大功

走啦

全滅

好9

幾撚賤格

Pish

TvB又偷拍

有相睇

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

tvb同狗今日都有派臥底

垃圾台

屌佢老母tvb

Dklm 有冇留底？

上面有另一個 psot

cls cctvb

隔離post, tvb記者扮示威者, 一路行一路影播live
所有手足on99 上曬鏡唔知

lm

一世與tvb為敵

dllm TVB

其實唔洗再推post
手足已經比黑警拉曬

屌

假示威者假記者死全家

下？？？

散啦散啦激死啲狗啦 漫長戰爭呀唔好再送頭

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

以後可唔可以有人播住tvb 新聞台live，唔想再有人比佢跟跟住比人捉

到2019年都同石器時代冇分別, 一路行唔一路睇下資訊更新

懷疑狗車扮接放學數據庫

cls

唉屌 仆街cctvb

唔好再話前線冇鬼

cctv依加扮埋鬼幫你地直播

想識cctvb記者 聽講幾charm有冇樣嘅圖？

屌 cctvb

LIVE有咩問題?
TVB LIVE好有問題

聽日將軍澳大家知要點做啦

聽日將軍澳

下次發現可以話畀tg哨兵知

有冇得同廣播局投訴？或者記協 咩操守都冇哂

幫推

有冇 link

CCTVB

parish

可能真係要咁
有一個人睇住tvb live
有睇tvb live 可以直頭即場抽埋係邊條撚屌出黎

咪撚俾人捉到呀你啲垃圾

推到前線睇到

黑警同CCTVB都同一時間出動臥底, 話唔係夾定都冇人信

Tg哨兵
Channel link:

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

一拉人就拉近鏡

係咪就咁用自己 account 入去講野就得
唔想做哨都送頭

奶閪

啱呀
你試下俾我見到偷拍
我理撚得你講乜撚，實開你拖
為咗份工，值得咩？

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

cctvb

屌 仆街

游擊不留守！！
805罷工

好撚仆街
下次前線真係要捉撚咗佢出嚟

唔係，你入到去睇下pin咗嘅post。你要secret chat某個負責人，個人核實咗就會喺個group講畀全世界知。要有相，時間同發生咩事。唔使hi。

手足完全冇防範
我估可能搵到廿幾歲後生仔一樣頭盔 mask, 唔係用大機而係電話做live

屌你老母

難撚怪啦我屌你老母我成程夢遊淨係見到icable
佢害撚咗條友係地鐵站畀人拉

屌你老母TVB

最衰現場上網好慢
如果唔係應該易捉好多

好撚仆街呀呢招
Cctvb

圍魏救趙!
圍魏救趙!

佢可以做到順 live
即係有 network 可以睇到佢

究竟TVB live會唔會已經係5到10分鐘前

正仆街 快撚d摺台

如果係電話live咁就應該係咁

真係拉曬？
咩位

地面有拉, 地鐵又有拉
唔敢講係唔係拉曬, 一大半掛

巴士總站開大片

無線佢搵得臥底, 即係一早預今日行呢一步

點 可唔可以詳細小小

本身四隻黑警比市民圍
呢家黑警增援

黃大仙？

唔撚怪得黎得咁快啦啲支援

推到捉到tvb狗

仆街TVB
同黑警放蛇一樣

光復香港
時代革命

所以話 cctvb唔止係高層仆街
記者都要死全家

diu

大家一齊對付cctvb

下次再有發現報tg group先
現場主要睇tg 料，連登太多post太亂

聽日tvb見

scout x2?

TVB

正仆街 做記者做到咁 捉出黎打啦

其實點解記者唔打得？
藍絲都照打 驚閪呀？

左膠會唔高興

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

黃大仙警察宿舍 又有 TVB 記者又混入手足當中
捉唔捉到佢出黎？

屌 推 好撚狗
以後見人拎電話要望下做緊咩
鏡頭向出嘅都要留意下

認真絲打們要發揮下港女對鏡頭敏感嘅能力
係咪偷拍真係好易睇
望下佢揸電話嘅手勢

1）手指唔會掂到mon
2）手機嘅高度（正常人通常肚/垂低）
3）嘴臉

同埋可以問句「你影緊野啊？唔係身有屎，無乜人會介意」道理同出軌一樣

提高警覺

捉內鬼.